小小提醒：今日裝備明顯好左，希望大家唔好掉裝

連地盤頭盔都靚左，真係要珍惜

認同請推

繼續爬山

依家D野 炒到好貴

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

當日有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護， 互相支持。

推

唔想攞走既不妨比前綫
好多裝依家都好難買

輕輕一推希望睇到標題

請珍惜裝備

蘋果記者表示啲彈濃咗

今日行好多間都搵唔到

今晚又升左lv
希望下次發到圍

雖然今晚點火果下失左威

都係果句
唔割蓆

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

不屌不罵
純粹提醒
今日見到有人會幫手收
真係怕都唔好周街掉
俾物資收買佬

今日見左好多人都拎裝走

chisin 見到好多60926